美國紐約市長：終止與特朗普集團的所有商業合同

外電報道，美國紐約市長Bill de Blasio周三(13日)宣布，國國會騷亂發生之後，紐約市將終止與特朗普集團(Trump Organization)的所有商業合同。

他表示，合同明確規定，如果承包商的領導層參與非法活動，則市政府根據合同有權解除合約。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/finance/20210114/bkn-20210114102321131-0114_00842_001.html

唔敢強硬， 而家俾人清算
good luck, trump

係時候查下紐約市有冇同中國啲軍企做生意

阿侵輸左嘅話，肯定會坐一世監

特朗普不是公司領導層，咁係毁約

你話非法就非法

好撚癲
嚴重千萬倍既BLM就唔當一回事

懦夫唔敢出兵 , 在位用無人機解決中東戰爭原來係因為佢唔敢出兵

非法活動

未審先判

而家市長係咪即係毀約

對啲菁英集團嚟講
BLM係同盟
侵係一個會揭開佢地虛偽面紗嘅敵人
必須除之而後快

我就是法律呢條友仲勁過雜總

強硬啫點做

你有無諗諗過
對利益集團嚟講，中東問題從來唔應該解決
佢地心底裡覺得越亂越有油水抽

俾人偷搶燒果d 野其實對商家好少事
BLM 背後實力咁大影響力到 總統層面

特朗普可以將特朗普集團的總部搬離紐約

全世界官員都係咁諗架啦

在任總統一定辭晒職先㗎啦

諗同講出口兩回事啦，而家班友連扮都唔扮

CLS

因為等唔切再唔阻止佢驚有後患啫
佢地唔妖魔化侵比佢四年後有機反底肯定會係菁英集團嘅世界末日

跪黑人就無事
叫人和平集會就係參與土共D手法過哂比佢地

痴撚線， d 巨企制裁返Trump

有咁又點？

本來就蛇鼠一鍋
大家啲高層咪又係哈佛牛津等等嗰堆所謂政治家搖籃學府教出來

你睇返脫歐黨領袖Nigel farage 之前係做演講都會知，成班權貴一齊同一間貴族中學讀，都一樣去Oxford 讀PPE，一畢業就一齊去政黨做RA再去選議員，大家都互相通婚，全部人成世人都未打過一份正經嘅工。

其實已經係末日開始，無威脅唔會現哂型，侵其實係個果，唔係個因，個因仲係到就一定會再有果出，個世界唔會番去似前咁

這就是美國

咩唔當一回事... 係和平品格高尚爭取權益, 值得表揚....

美國共產黨

痴線

一次睇清晒美國佬d底

將d 所謂non-peaceful既野spin哂俾Antifa就得了
blm絕對和平

係囉，個市長係咪冇問法律顧問，就走去跟大隊

Trump點解唔敢軍管？
投完票當晚就應該咁樣做
快快手處理好所有有問題選票
反正落台後都要被清算
襯仲有權力就應該用盡佢

你唔可以用常理去理解菁英集團嘅心態
如果唔係當年清朝點會搞乜9皇族內閣而唔係學英國開個上下議院
對管治菁英嚟講，維持對利益嘅絕對控制權先係最重要

表態9up唔洗成本
係我就等埋NYC Mayor 真係憲報公布解約啦。

德州

不如拆左 Trump Tower 啦

行政決定嚟就係迫你唔同意都要上法庭搞一大餐先，全世界官僚都係咁做

而家得指軍事手段
大選前咪廢230拉曬啲big tech manipulate election 囉
佢真係衰唔夠硬

反侵=叛國

結果我要記錄既唔只港史，仲要記錄埋侵侵史 我可以預見佢會被抹黑成最差總統，再用各種New Truth去掩蓋曬佢從政四年既政績

佢哋係恐嚇緊唔係佢陣營啲人，因為個世界開始變，佢哋感覺到壓力，但最後變成點我就唔知了

牙侵犯左咩法

成日制裁人，依家輪到佢比紐約市長制裁。

好似一早將啲生意交晒俾個仔
點樣「承包商的領導層參與非法活動」

準備等睇有人支解侵侵集團啦
成班係度等分豬肉

咁咪即係要保住對利益嘅絕對控制權，無左的話佢地心知佢地甚麼都不是，成世人除咗從政根本無乜技能。不過無講出口，共產黨就講埋出口咁滯啫
呢啲傳統權貴份子全世界都差唔多

apple google twitter咪判左佢非法囉
唔洗上庭審嫁啦
佢地話有罪就係有罪

美國民主共產黨 誓要搞到trump乞米為止

佢哋以前唔駛講，但依家要講出口同公然恐嚇咪變化囉，未必係壞事黎嫁

同一家就講到等如aiding and abetting 呱，成班權貴唔係讀政治就係法律最識點玩架啦

仲話法治 人治就人治啦屌你

pr and 50cents 好開心

完全無法庭審判，可以口講就話係非法活動？

莫須有呀

無，但係被抹黑犯法

運去中國審

判左有罪啦咩而家？

侵既價值在於在位時，有總統既權利。
佢唔係總統既話，只係一個精神病患者，同連登仔先可以臭味相投

成班大企業聯盟食住上

原來佢講就係非法？

左膠：支持 因為Trump is Nazi

用呢段夾硬屈佢，完全無叫人衝，正常示威叫人硬淨同緊強，軟弱唔得

you have to show strength and you have to be strong...you will never take back our country with weakness

當埋下面呢段無到
... I know that everyone here will soon be marching over to the Capitol building to peacefully and patriotically make your voices heard.

唔至, 佢屋企人都會有事
佢理應該出最後一招.... 但睇黎佢未必會出...
因為唔出就我亡, 出左就可以佢死....

唔會上法庭審，因為係鳩告

玩完

估唔到美國又係打自己人最叻
仲要係個咁偉大嘅侵侵

咁佢個女點算呀

證明佢啲政策真係傷害到啲大財團同啲既得利益者
搞到佢哋搵唔到人民幣

我代紅官答： 呢d明顯係暗示語句，所以示威者衝，判罪名成立

輸左就係咁， 被敵人往死裡打到沉

on9,一定比人告返轉頭

係都伊朗先

BLM係民主黨自己友黎

證明美國已經完全畀大企業控制 下屆聯邦政府只會代表佢哋發聲 對大企業有利益嘅政策先會做

未審先判 NY等比人告

民主黨上台 所有人要站邊 如果唔係就清算 勁重怨氣
將來你呢班法西斯左膠集團 一定比人清算返轉頭

全部都未審先判，今次真係完全改觀又話咩民主自由國家

如果承包商的領導層參與非法活動，則市政府根據合同有權解除合約。

邊個法庭判左trump參加非法活動？

嚴格上嚟講，侵做總統時喺 step down 左無做公司領導層。

炸撚左支那佢啦⋯屌
我唔介意你炸撚埋香港

如果仲有官司打deep state衰撚過ccp

美式文革開始了, 唔亂夠十年班撚樣係唔識醒

跟住就到記憶抹煞

cls

擺明就係因為知道彈劾唔會成功所以出埋d陰招啦
美國俾班咁既人話事真係玩撚完，完全無希望

美國左膠真係最仆街
打落水狗咁打

佢篤爆民主黨勾結共產黨
所以民主黨要趕絕佢
即係好似特衰政府泡製風水陳咁

佢自己on9啫，俾人過左一棟都唔知
佢始終唔係政客，冇拜登啲老奸巨咁奸

相信大部份人事件發生前都無諗到美國號稱自由民主既國家，咁多企業會未審先判，打壓言論自由

解決左邊有仗打，冇仗打點賣野比政府

係咁架入面好多利益勾當，由買賣出入口到融資等等都大茶飯，斷人米路如同殺人父母啊
要想改變權貴游戲規則真係要預左失敗要比人大清算

美國連坐法

Trump都冇話返公司做
而家變咗做搞鳩人哋成個家族

白左傻撚左邊條線

香港一撚樣

佢地不嬲支持對敵對者行連坐架喎
係啲人當耳邊風啫

全世界一樣

侵從來唔係好戰既人，人善被人欺

啲柒頭唔好唔記得侵爺有貨真價實、史上最高既七千萬票

咁搞法全美國只有德州係住得落 咁撚多左膠誤國

咁如果話香港人可以搬離香港
其實係咪一樣？

死嘅走嘅都應該係被中囯收買嘅仆街
而唔係侵

唯有睇20號係咪反cup

無咩可能, 除左出兵

出兵啦， 成個國家俾人生化襲擊， 收買， 控制選舉

仲唔出兵， 已經係冷戰程度既宣戰

唔通沒有焇煙， 就唔係戰爭咩

借啲二啦

佢鳩UP話非法就非法,CLS

商人始終無軍人同政治家個種剛勁，唔敢開戰／唔敢攻擊人

其實網站係完整紀錄，好驚之後會睇唔翻

邊個查？

我屌你啦，你話非法活動就係? 簽約有咩用

民主燈塔已被拜登打爆燈

所以都係槍權最有用

遲早俾人告瞞稅同其他罪名坐監

一早輸左喇

Cls 資本主義喎
可以咁樣cut

識玩，等睇Texas點樣玩殘New york啦，淨係AT&T同你玩淨網已經秒你啦，未計所有紅州加埋佔3分2石油出產量

但前一兩日o的兵頭咪發表聲明話向登登表忠o既

宜家侵侵應該叫唔郁班兵啦
(甚至連叫警察都未必會聽)

紐約市長白痴豪丫嘛，娶隻黑鬼生左隻雜種出黎

BLM根本無資格做同盟，純粹係利用佢啫

呢幾個月真係睇到晒美國Deep State嘅黑暗，相信未來只會更加黑暗，香港亦一路加速極權。